# Projet "La Bataille du Café (Gen_Map)

## A propos

Je m'ennuyais donc j'ai créé un petit programme en Python qui me permet de générer des maps pour le projet tutoré. (Version concurrente d'Alexis [Mais sans interface car je suis toujours aussi passionné d'IHM])

## Auteur

Mathieu Féry (aka Mathius)
